掛住睇朗，想問下鏝啲人係咪食左藥

炒人7球咁多

對面廢